小三英文功課..

覺得幾有趣.. 請各位獻技

Mouse: somebody call the Muslim

老鼠安偷食

己家啲小學生學啲嘢咁深

The mouse thought : Hahahahaha! I can eat all the food! Then I can eat Jesus to get unlimited life! After that I can rule the mouse world and eat all the humans' food! Hahahahahahahaha!
(choke to death)

The mouse thought : Jesus I sydney mouse !

The mouse thought to herself, Jesus must die, because all priests would lose their jobs in the future.

老鼠心諗:吱吱吱吱吱...吱吱...吱

唔好講內容
佢間學校果4個house個名，我到中學先識

No more hiding. No more suffering

黃色嘅猶大

小三功課我竟然有一個字唔識解，雖然估到意思，係我英文太廢定個功課太難

mouse: are you assuming my gender???

what the fuck is crucifixion

係，就係唔識解呢個字，岩岩睇下連個4個house都唔識解

嘩diu，小學仲要分house
Mouse: If Judas did not betray Jesus, then Jesus would not be crucified. If Jesus did not crucify, you are not able to wear the Holy Cross. Hey, you will be unemployed, don’t you be worried?

猶大出賣耶穌係神既安排!!!
利申: 校友

好深呀

The mouse thought to herself...
allah akbar! Then she set a bomb off and killed everyone.

He shares his flesh & blood with everyone but I can even touch those food on the table...

The mouse thought to herself... 關我撚事？

我連果4個house解咩都唔撚知
利申：英文廢渣

遲d小學三年級都要學微積分了

Where is Tom?

英文堂唔會接觸到
但讀耶撚學校既應該都會學識

我耶撚中學都唔識

人地寫住 Easter Writing Competition 應該唔係功課掛

Mouse : And I think to myself what a wonderful world

我小學係耶撚都唔識

The mouse thought to herself...
Why am I still here? Just to suffer? Every night, I can feel my leg… and my arm… even my fingers. The body I’ve lost… the comrades I’ve lost… won’t stop hurting… It’s like they’re all still there. You feel it, too, don’t you?

Luckily they were not Chinese, or else I would have been on the plates instead.

咩依家連小學都有house

If ho lam chan could fight to causeway bay, me fat mouse also ok!

係你英文太廢。。。。。。。。

The mouse thought:Allahu akbar (bomb)

唐僧肉咩

mouse: The betrayal is arranged by God!

唔識第二個

利申， U grad

Can i speak Chinese?

Unlimited life...

PC principal

屌 係西鐵到笑左出黎

小學都有house

間小學都排11名 難怪英文咁撚深
贏在起跑線原來咁解

睇左錯 SOR 黃埔先岩
36名都咁癲

人地係黃埔 唔係九龍塘喎好似

香港真係好鍾意玩label從小學開始人生就不停被標籤，被分類

笑左

呀叔

i go to bus by school

they played us like a damn fiddle.

another mouse: ya! Which means God set a trap for Judas!!

仲以為連登仔會瘋改油顏色 點知三頁都係度作文

瘋狂油顏色

油顏色小學生叻d

5 cracker 2 fish

幼稚園個班先係天材
打晒shadow

細個幫人補習會見到好多字唔識...
今日終於識晒d字
可以大聲講自己小學畢業

做功課要分house。。。

屌那星 呢份功課俾中三做我都覺得過難

oh jeez no cheese

中五左右先識曬個幾個house

我都係

我真係跟住唐僧肉寫

10 out of 10

屌唔識crucifixion依隻字
小三啲英文咁難......
好似見都冇見過

Requiescat in pace

講嚟聽下邊四個

sor眼殘

Write about

Mouse: I have to invite Beeno, Tom, Mary, Peter and Betty to this farewell party

佢唔死先會失業喎

otherwise 不然

I was hiding, heheha

你試下唔做會唔會俾人寫手冊

Mouse: I cant understand english. Goodnight!

我教小一，默書默announcement 癡撚線世界

難道你認為出賣耶穌既猶大係好人?

mouse:

mouse thought: Resurrect In Peace

師兄毅進？

求名

The mouse thought to herself...
What a wonderful world

Haha Jesus, luckily Judah will betray you later. Then I can have the cross to wear

西野七瀬

小三竟然咁撚深? 字數變成300字放係dse 可能都夠玩死七八成人

Judah betrays Jesus was god arrangement

mouse : الله أكبر

mouse: allahu akbar

好肯定耶穌唔係講英文

Mouse: Crap, nobody tells me that Jesus is a bloody communist.

咁你都好撚廢下

耶穌肉 鬼佬野 點都勁d

屌你老母 講小三竟然無佢屌
連登已死

Mouse: I've started to believe in Karl Marx since twelve-year-old.

Mouse thought: I love the hair style of Jesus and I wish mine could have that long! But I am just wondering why do I need to wear clothes? For god sake I am a mouse, does it ever make sense?

呢個好

又老鼠又基督教

呢個post好笑特別係個個Sydney mouse

the mouse was like, left me something for my dinner, Jesus

Jesus is a fucking nigger

笑撚到我

Herself, I should have ordered two number nine's a number nine large,a number six whit extra DIP,a number seven,two number forty-five...one whit chesse and a large soda

disciples呀 嗰班係friends咩？冇大冇細

`

唔好講咩
條題目個crucifixion，我到啱啱先識

老師要你交功課既手法係層出不同

can you create the strongest spear and shield of the universe?

睇到幅圖即刻諗起上面條老鼠片

見到小三差D,想負評，望真D完全係正確用法

除左 crucifixion 依個罕見字, 有咩其他字係深?

唔係耶撚點會學到crucifixion(受難) 依個濕鳩字情有可源

笑到肚痛

痴撚線 字深都算 每句仲要咁多字
小三咋大佬

left the room. Then, mouse got into the taxi with a girl and fat boy.

其實好正常, 每個年代學既野都會多過上一代(十年左右)
2020年都黎緊, 全球化再加網絡強大流通性, 知識水平高速堆砌緊

啲句子對小三講好似都好長

呢句真 知識唔進步點追個社會進步

長度差唔多, 係結構多左變化
00年代後小學既英文教材已經陸續加深

Appreciation同wisdom都唔識解咁其實真係幾差 中間果兩個由你

sincerity 唔識都抵打啦
實學過寫email/letter 寫 Yours sincerely

我驚佢唔識 當佢英文差
Adv轉noun差咁遠

認真？可能因為我校歌所以識，但啲字小學黎講係難

我有個表妹讀名校
呢d深字佢識晒 反而d淺字但常用字佢唔識
編教材條友戇撚鳩到

咩叫己家

其實幾得意
不過比賽可能又變成係老豆老母寫

Mouse:You, ‘Jesus’ I want to play a game......

但係呢啲耶撚學校相信唔會容許太多創意
如果有學生寫啲嘢嘲弄宗教可能會畀人的去訓話
喺功課輔導班做過一陣pt，都有小學生同我講覺得基督教戇鳩
我當年上到中學先開始有批判思考宗教既概念

次次呢啲學術性post都有堆人唔識都大大聲講出嚟等畀人串
仲有堆自以爲勁嘅人笑人地廢

小三學crucifixion
使唔撚使咁痴線

是但啦，識唔識其實睇佢課程點編排既啫
佢鍾意將啲深字塞喺低年級，咁咪做到個假象好似勁啲囉
但背字咪又係咁背

一隻字唔識可以查字典 教小學生查吓字典都係好事
又唔係成句十隻字有八隻字都要查

cls 小三d句式已經用到was having
唔係小五先開始學simple past tense咩

佢地有呢個認知咩
查完出黎係釘十字架都唔知發生緊咩事

吓耶撚學校日日教耶穌釘十字架點樣洗清世人罪孽，點樣偉大，點會唔知

呢度d留言又幾有創意

戇鳩既係小學加深中學就變淺，有撚用咩

咁你要問教育局做緊乜鳩野

crucifixion
耶撚terms
冇接觸過唔識唔出奇

Mouse: Why the 6 on9 jai sit together on one side

Jesus fucking crisis

4個house 班老師都係講P house , S house

Jesus Crisis? 係咪 Jesus Cries 個frd

諗起達哥

Don't tell me you think the traitor Judas was a good guy!??

The mouse thought to herself,
Do you think that Judah who betrayed Christ is a good man?

巴打童心

Diu no chinese

我英中但偏偏聖經堂用中文
真係唔識隻咁深既字

The mouse thought to herself what was god’s intention when god created mice as such a filthy creature in his omnibenevolence. And this beard dude having his last supper getting ready to sacrifice his life for redeeming humans’ sins, so no matter how ugly human is, we mice will be always inferior to them even though we’ve done nothing wrong or eaten any forbidden fruits. That’s not fair at all is it?

The mouse continues, god even created us mice without giving us the abilities of thinking and having a mind. On top of it, the bigger insult is that the god created humans and their civilisation making the education system to ask a primary 3 student to write about what am I thinking as a bloody mouse. I mean, for fucks sake, god is such a massive wanker..

我都諗起呢條片

Let's talk about Judas, he threw three dollars in the temple..

小學起碼會識wisdom啦

The mouse thought to herself...
This magician is going to have a great performance tomorrow. This will affect the whole world and many people will believe in this. I have no eternal life...so I still pick the Romans’ side.

It’s raw!

Jesus?Who?

間唔中有呢啲creative writing幾好，放做easter writing外國好多，好過永遠都寫寫favourite hobby, transportation in hk，個個一樣好悶